如果你今日係中環海濱見到一個好sad嘅女仔，請俾張紙巾她

今日我同一個無可能一齊嘅人一起行海濱，應該會講我們都係做朋友啦，明明我鍾意他

Pmed 做同我齊好過

又扮女人
再都真係女人的話，開呢個post 係咩心態

會有咩心態呀

你pm我都入唔到